%  ----------------------------------------------------------------------------
% Dieses Dokument ist eine Kurzversion von:
%
% Copyright (c) 2016 by Burkhardt Renz. All rights reserved.
% Vorlage Abschlussarbeit THM (minimal)
% $Id: vorlage.tex 3811 2016-08-05 12:03:51Z br $
% 
% Der Dokumentstyle wurde von "srcbook" auf "article" geändert, 
% um den Einstieg in LaTex zu erleichtern. 
% Die Unterdateien wurden nicht per \input ins Dokument geholt, 
% sondern direkt eingefügt. Chapters wurden in Sections 
% umbenannt. Das Titelblatt wurde verändert.
% Die Beschreibung der labeling-Umgebung wurde entfernt. ----------------------------------------------------------------------------

\documentclass[11pt]{scrartcl}       % KOMA-Skript für Artikel
	
%% Präambel
\usepackage[english, ngerman]{babel} % deutsche typogr. Regeln + Trenntabelle
\usepackage[T1]{fontenc}             % interner TeX-Font-Codierung
\usepackage{lmodern}                 % Font Latin Modern
\usepackage[utf8]{inputenc}          % Font-Codierung der Eingabedatei
\usepackage[babel]{csquotes}         % Anführungszeichen
\usepackage{graphicx}                % Graphiken
\usepackage{booktabs}                % Tabellen schöner
\usepackage{listingsutf8}            % Listings mit Einstellungen
\lstset{basicstyle=\small\ttfamily,
	tabsize=2,
	basewidth={0.5em,0.45em},
	extendedchars=true}
\usepackage{amsmath}	               % Mathematik
\usepackage[pdftex]{hyperref}       
\hypersetup{
	bookmarksopen=true,
	bookmarksopenlevel=3,
	colorlinks,
	citecolor=blue,
	linkcolor=blue,
}
\usepackage{scrhack}								 % unterdrückt Fehlermeldung von listings

%% Nummerierungstiefen
\setcounter{tocdepth}{3}             % 3 Stufen im Inhaltsverzeichnis
\setcounter{secnumdepth}{3} 		     % 3 Stufen in Abschnittnummerierung

% ----------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

%% Verzeichnissse
\tableofcontents

\section{Einführung}
\subsection{Was ist ein ERP-System?}
\subsection{Besonderheiten internationaler Unternehmen}

\section{Etablierte Kriterien}

\subsection{Kriterium1}
\subsection{Kriterium2}
\subsection{bis Kriterium x}

\section{Methodik der Softwareauswahl}

\section{Fazit}
\subsection{Aktuelle Entwicklung}
\subsection{Zusammenfassung}


\end{document}